老老實實，拍拖相處方法係咪始終唔可以用朋友個套！

講緊2個可以好似fd咁有講有笑呀傾下8婆野呀串下大家
定係覺得拍拖其實係大家隔離靜靜地陪對方就好夠

人人唔同

咁你對朋友會唔會用拍拖嗰套呀

用耐左會變朋友feel

一定要有分別囉, 咁同朋友有咩唔同?

睇對家係咩人架咋喎

睇錯用朋友個安全套

屌!一睇到個標題即刻諗起

其實拍耐左
一係變家人 一係變朋友
望下身邊拍左7,8,9年既人就知

朋友個套用過，污糟呀麻，買個新好d

暫時仲係前者

會唔會內心有個比較 覺得同fd一齊相處仲開心過同另一半

有乜問題?我時時都咁睇
朋友=大家相處開心
情人=大家相處開心+願意做愛

行街睇戲食飯同fd都做 同條女咪一樣做 根本女友同朋友分別就係會唔會搞野

點解有d異性好fd但發展唔到? 因為屌佢唔落 佢對你冇性吸引力囉

朋友都可以做愛WO咁講
btw 個FEEL一定有分別囉, 話無分別既係咪鍾意對方?

下, 睇你地感情好唔好既姐
而且同朋友果種開心同女朋友果種開心係唔同